Ze wist dat ze moeten missen; en kan niet zonder pijn, van Emma verliest één plezier, of leed een uurtje ennui, uit de wil van haar companionableness: maar lieve Emma was geen zwakke karakter; zij was meer gelijk aan haar situatie dan de meeste meisjes zou zijn, en had zin en energie, en geesten die misschien hoopt haar goed en gelukkig dankzij de kleine moeilijkheden en ontberingen.
